現代奴隸： 數碼奴隸 / 網路奴隸

現代版奴隸：數碼奴隸 / 網路奴隸

結合網路及人類成癮心理及心理強迫效果
制造出令你上癮的網路
自動獻身
讓你無私奉獻給網路世界

Wikipedia 就係號召世界上所有網路奴隸，自願無私地奉獻工作，最成功的典範。

Typical Modern digital slave life
典型的網路奴隸生活

A: Hey friends, let us take a rest
B: No. There is something wrong on the interne t and I try to fix it.

A: Hello, boys and girls, Let's take a rest.
C: No. Some people posting stupid idea and wrong information, I wanna correct them.

How we're becoming slaves to technology, explained by an MIT sociologist

#149978 宣膠士 = 輕輕地砵 = 港網名 = = KMeansClustering = PlanckTime = MrJoe